隔牆有耳：美少女戰士二創風襲港 月野兔變抗爭絲PePe - 李八方

全文

隔牆有耳：美少女戰士二創風襲港
月野兔變抗爭絲PePe - 李八方

最近喺社交網吹起一股「月野兔繪圖熱潮」，就係拎《美少女戰士》動畫第125話（Sailor Moon S的第36話）月野兔變身sailor moon畫面進行二創，
。。。。。。。。。。
有插畫師就二創抗爭版嘅月野兔。

full gear加豬嘴

好似門小雷將sailor moon嘅變身裝置變成「豬嘴」，香城就將sailor moon化成戰火中嘅抗爭少女，配上堅定嘅眼神，再加上一句「希望之光就在每個人心裏」。縱使已傷痕纍纍，仍奮力抗爭。

除咗抗爭版外，仲有好多本地插畫家加入，好似謝曬皮嘅「如廁中的麻甩版美少女戰士」、
。。。。。。
仲露出腳毛
。。。。。
「PePe有嘢‧港HK PePe」亦上載咗張PePe版本。如果大家想睇多啲，只要喺Twitter、facebook、ig搜尋「#sailormoonredraw」呢個hashtag就得。